有無巴絲打屋企用桶裝超值牌洗衣粉？

仲離譜過硬膠包裝
我唔信有人可以徒手開到桶洗衣粉而唔整爛個蓋

黑色一粒粒係咩?

渣ga

拉開條邊，再沿邊啪起個蓋就開到啦

我徒手可以拉開條邊 不過啪唔起個蓋

花園定天台黎

用依隻洗衣粉不如咪撚用
重量黎計清水仲貴過佢

試下唔用 應該分別不大

要求低就唔好話隻隻都差唔多啦